唔岩腳型既鞋可以點？

買過對alpha bounce 明明買大一碼 但係著得耐隻腳指尾會痛 係咪代表唔岩腳型?買鞋可以點試？因為著落去係ok但行耐左先痛

你坐輪椅啦 咁就唔洗著鞋